% 
% * Conclusioni:
%   * il rapporto tra composizione e ricerca tecnologica è biunivoco
%     (talvolta i compositori prendono spunto, talvolta "spingono" la ricerca)
%   * rapporto proficuo di ricerca tra compositori e ingegneri

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle<+->{Conclusioni}

  \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

    \item il rapporto tra composizione e ricerca e innovazione tecnologica \`e
          biunivoco

    \item il rapporto tra compositori \`e ricercatori \`e comunque proficuo

    \item \`e la \emph{logistica} a essere complicata

  \end{itemize}

\end{frame}
